郭 紹 傑 嚴 敏 華 明 年 2 月 上 庭

保釣行動委員會成員郭紹傑本月12日趁南京大屠殺81周年，到日本靖國神社外焚燒東條英機道具龕牌抗議。郭與以民間記者身份記錄及報道事件的嚴敏華，即場遭日本警方拘捕扣查至今，二人被正式起訴一項「非法進入他人建築物罪」，將於明年2月上庭。

民主黨立法會議員尹兆堅表示，今日收到消息指郭嚴二人被正式起訴。他向當地負責案件的律師了解後，證實二人被控「非法進入他人建築物罪」，案件將於2月於法庭處理。

尹指，如果郭嚴二人因抗議日本對二戰罪行反省不足及持續參拜靖國神社而被控，責任在於中國外交部和香港政府的軟弱和消極跟進，而且是中國外交上的恥辱，「連捍衛中華民族既有立場都噤若寒蟬」，以雙重標準處理此案與華為案。

保釣行動委員會成員本周一與郭嚴二人的家屬到中國外交部駐港特派員公署，要求外交部營救兩人回港，但公署代表與家屬會面後未有任何承諾。

包食包住3個月

3個月日本旅行

唔G入面有冇得打邊爐呢

責任在於中國外交部和香港政府的軟弱和消極跟進

笑到仆街

郭紹傑3個月餓死未？

香港唔想收番呢兩條廢物，歡迎日方判死刑

笑撚死

槍斃郭紹傑

日本監獄野食圖.jpg

點跟進呀？叫吳京去劫獄咩？
郭紹傑依家去縱火呀！人地日本告佢恐怖襲擊都得呀
已經手下留情

日本係絞刑, 子彈費都慳返
環保撚最愛

尹兆堅會考一分,
D智力真係低於常人

可以洗足三個月

仲要講到放火本身無責任咁

佢自己既思想都成個支那人咁，當正自己大撚曬

做日本鬼，也特別特別幸福

絕食2個月 超人

建議viutv拍返套人哋坐監我哋坐監

個頭叫結束一黨專政，反對共産黨
呢頭走入去支那國求救

見過尹兆堅2次,
感覺係真心無腦既人形豬黎

非法進入他人建築物罪 之前話告縱火大罪D

其實兩條友可能諗住即時驅逐出境就了事，無諗過要玩咁耐

戰狼自己都要交稅
自身難保